點解公屋d呀公呀婆咁有錢日日飲茶

真心我去叫點心已經覺得好貴
佢地仲可以日日酒樓
痴撚線

生果金？

佢地d仔女會比錢佢地 我諗

剩係一籠點心已經十幾蚊以上

好多時叫一個盅頭飯一個點心
計埋茶錢加一都係40內
而家去餐廳都要三幾十啦

真心去飲一次，乜鳩都大點咁濟
仲可以坐滿半間

好耐冇飲過茶
班妹下妹下仲豪過我哋

剩係叫燒賣 蝦餃 奶皇包 加茶錢
已經貴撚過你茶記

我去飲茶一個盅頭飯加個點心都係30蚊左右，有幾貴啊？

好多唔止叫咁少

由朝坐到下午茶架

咁多時間 冷氣錢都抵番喇

廢佬時段係平D